［一地兩檢］陳淑莊：今天是立法會最醜陋的一天！

又報天氣

其實陳淑莊係呢件事上面比起其他飯民已經做多好多架啦

佢黨友話有險可守

十倍奉還wor

日日都最黑暗架啦

起碼好過on q同蟲太係度onqq

日日都醜陋嫁啦

唔係日日都好醜陋咩

根本上歷史將會記住1997年7月1日之後嘅每一夜

報天氣

沒有最醜陋 只有更醜陋

97之後基本上太陽冇升起過

投票拆左鐵馬未呀？

垃撚圾，又話全力阻止，d力去撚左邊？

咁你地係咪要反省下

公民黨民主黨 理應冚黨鏟

好奇怪 點解連登可以無人提

投票揸走埋架巴士添

得一個post就係呢度

個撚個去屌臭雞，邊有人得閒理

鳩叫有撚用咩
立法會拍板批錢個刻到知最後結果係咁
算吧la香港玩完

睇完新聞完全唔明白點解會變成咁 今天的我打倒昨天的我